學生哥揸住兩萬港紙 係咪可以撈底？

目標上到14萬

買架車俾自己 同 買部新iPad

忍左好耐 想問依家係咪正式入得？

感謝

入得, all in7500

同埋7200

All in 等反彈

聽frd講 唔玩港股

淨係專攻美股

Thanks

想分兩注 唔貪心 希望依兩注可以滾大到20-30%

咁50% sqqq
50% tqqq
完美組合

股災

就係等左今晚好耐

唔想再聽到學生開post

有錢齊齊搵🤞🤓

兩萬 目標上12萬

同埋得果兩萬

有咩問題，又唔係上2500萬

now股Joy訓身TVIX

拎去馬會推3口啦

兩萬變14蚊會唔會容易啲

22歲 但有500萬 點玩好

咁快輸淨兩萬？